今晚全體同人做護旗手

我係美國護旗手

「深夜突然有感。我既不是前線勇武，又不是後排和理非，我只係想香港好。」